食寸燒食撚到好飽，個肚好脹好辛苦唔知點樣痾屎

有無咩方法可以令到肚舒服小小

pish

push

有無人可以幫下我

善於打破零回覆 ，扣喉咪得囉

好驚自己痾唔到屎

意

仲有無其他方法幫，扣喉好辛苦想痾屎多d

寸燒

嗌返幾碟菜食啦屌， 屙唔出屎咪食瀉藥囉， 咁簡單都要問人

做咗咁多年人點先屙到屎都唔識。。。

咪push大力d囉
好似你推po咁push

lv1:飲多啲水，食香蕉
lv2:睇醫生
lv3:早午晚各飲500ml西梅汁

對住馬桶嘔返啲胃氣出黎就冇事

啲菜燒到好油仲辛苦，仲有食咗八百幾蚊無乜錢買瀉藥

得閒睇下，會幫到你

麒麟果 包你痾清

我諗屎應該係用屎忽痾

多謝大家，我聽日會補返幅圖